Cloverfield 前傳MEGAN已可於YOUTUBE免費收看

實際得5分鐘

MEGAN就係末世街10號肥佬失蹤左果個女,佢個科學家,研發出對抗外星疾病的疫苗
D黑衣人就係幕後研究怪獸與外星人的神秘組織

MEGAN係個科學家

Fan Made? 好高質

係Fan Made